唔訓既你 依家做緊咩野?

想屌你

聽歌

不要

聽咩

準備訓

I dreamed a dream

準備落街食煙

晚安

Susan Boyle

希望今晚可以早瞓

你依排係咪早訓左

瞓唔到，聽日一諗都要返工就緊張

琴晚好似三點幾定兩點幾瞓
減肥要早訓d

返工姐
個個禮拜都要返架啦

算啦

唔得一定要堅持到底

係咪0先

屌你老母臭西

等緊條女覆Whatsapp

禁手機😂

不是

咁唔好咁

加油巴打

你好

唔使理佢啦佢琴晚開始已經係咁係感情台鬧人

大家番左工 點識女朋友

喂 你好

你好😂

訓一陣先 跟住睇波

冇啦 一定唔係公司搵 好尷尬

出尼做野 好難搵女朋友 又慢熱 唔想一條友🥺
好冇生存動力

溫書

我知
琴晚都俾佢屌左幾野

你一定起唔到身

3點見

識唔到
利申it9

你好呀

weak ga

思考人生

做野好難識女
要好有目標先有機會

加油

佢今日同我講話佢全職廢青
每日上16個鐘連登

有冇結論

我應該瞓着咗

竟然有計傾
睇黎都係想搵人傾計

唔信

獨自生活了要

溝緊 日日都有覆有傾有笑 今日失左蹤屌

唔想訓 訓醒又要返工
好壓抑

未有

望海.聽歌.

出左去睇歐聯決賽姐

等下啦
可能會有

賭幾多

Blue monday

同邊條mk仔去睇呀

加油繼續思考

Sor

華仔條J

自己睇
信唔信

我佩服佢我讚緊佢

佢肯唔肯

諗緊點解我訓唔著
係咪應該食安眠藥

條友癲得幾混沌

冇得佢揀

有冇心事呀
唔好咁快就話要食藥

我懷疑佢都唔知我講緊佢

好慘

唔撚信 佢淨係識阿仙奴車路士

等佢入黎屌多次

夠架啦
起碼知先
Btw 有冇其他途徑知佢去左邊?
例如佢朋友

唔知點解諗起呢首歌

我懷疑佢每一個鋪淨係入一次

識貨，不過autotune太多望百屌成材

If you love me just say yes yes yes

諗起嗰個另外一位曾經喺度嘅人兄
嗰一日我一貼呢隻歌 佢就話垃圾

推緊post

想阻你幾分鐘聽一首歌...

大家好

入嚟唔耐，邊個？

你喺度㗎

有睇，但收音幾差下

我諗佢係sell創意？

呢啲記嚟做乜，比啲提示

佢真係好好笑喎

88同ypu都唔差
不過又係autotune多味精

有心做就做好啲用iPhone mic都好過佢

屌完女黎

hi all

上連登

真係零印象，比一個字應該就記得

我覺得好聽就得支持下本地

鳥

玩緊Fall guys

我有d餓 但係三點了

Btw billy好似又係好多花邊八卦嘢啲人又互屌

聽過聽過
有啲咩八卦嘢

巴打
今日又熱到痴廿

記得啦
連方皓玟都屌
話事話佢衰乜唔見咗人

hea

又係啲屌偽hip hop autotune食女嗰啲
香港人就係咁

林夕d詞都屌
嗰日我喺度串佢跟住佢喺度話咩以後都唔入嚟

有邊個唔食女

小學雞
好，你唔走，我走

希望可以瞓得着跟住六七點食嘢

食同週圍食嘅分別掛
心諗佢唔係藍又殺人放火就冇乜大不了

我六點幾訓左
十點零起左身就訓唔返

通常都係啲人講啲八婆野講吓
但係嗰個蛙姐同福正我真係估佢唔到

點解咁早瞓諗住起身煮咩食

琴晚十二點瞓諗住較返正啲時間
六點起身又瞓到十點
想追返個夢瞓撚到晏就兩點

本身約佢今日出街 佢話今日約左fd 但無話去邊
尋晚問佢嘢到今日都無覆我 唔chur佢了

琴晚通宵做assignment
食個麵啦 有塊牛肉解凍左幾日都未食
再唔食就臭

又幾襯吖
不過冇睇開佢哋，覺得冇乜內容

快啲去煮牛肉慰勞自己
我都好耐冇食牛肉

條女抄人野跟住拎出去賣
勁唔鍾意佢

咁好爽喎
我成日都訓唔著
就算好攰 訓一陣就醒

我有好多牛肉
仲有幾日舊dry aged就整完
等左個半月啦

成日覺得睇佢嘅一係毒撚，一係小學雞
睇佢個妹就戀童

人生最大興趣就係瞓覺發夢

上次發霉嗰舊？

你平時會點樣整
聽日叫咗我阿媽買嗰啲一粒粒嗰啲一口牛

真心我係女人我都覺得佢
佢個妹就更加普通𡃁妹樣

冇見女朋友好耐 宜家拍拖可以去邊 除左屋企

係呀
我知點解發得咁勁
我懷疑係個雪櫃一直開左eco friendly
Keep住4度 但係個袋係可以1-4度
我下舊dry aged肉開返一度算

樣冇乜問題
係冇內容睇完冇收穫

咁你應該未睇過佢素顏嗰個恐怖樣
仲有佢d牙

屋企咁大買個細雪櫃玩穩陣啲
你一開又唔唔同温度

日本人好like架

不了

你都唔係佢target audience

一口牛可以 整蒜片牛柳粒
先炸d蒜片 然後用煎香牛肉
之後用個燒汁炒香佢俾味 冇既甜豉油都ok
最後搞掂就兜埋d蒜片

或者你可以好似我咁 串起佢
然後加個孜然辣椒粉 放焗爐焗

你點知的

你真係好仆街
搞到我依家想食嘢
多謝你我聽日試吓
試吓落啲即磨黑胡椒

屌，睇完你上一個po refresh’s page以為你又玩屎

其實係
我自己都keep住開完要即刻閂
不過地方冇咁大 間屋又唔係買
邊有位放咁多野
我都諗住da多舊就收手 最近食太多牛

只有毒撚同小學雞睇

係咪嗰啲三層雪櫃

真心係

一條友玩da真係食撚死

咁整幾好食
好似旺角果間野火燒咁
個rub我有落孜然粉 辣椒粉 鹽同黑胡椒
有果d咩蒜粉都可以落少少
個味仲豐富

遠睇似個po d屎

唔好咁樣會搞到我越嚟越想食牛肉
試吓最尾落啲自己種嘅薄荷葉

類似啦
我見普通d雪櫃仔都整到
不過要搵個恆溫好d
始終溫度好梗要

我屋企就係嗰啲三層雪櫃
試過好似你咁樣咁嗰個eco friendly
之後發現啲雪糕好似唔夠凍

呢個真 所以玩兩次算
不過都係一個人住先玩到
如果我係香港放舊咁既肉係雪櫃 老母實鬧
我仲有塊斧頭要快d食 唔食冇位

我個雪櫃好食電
電費基本上去曬雪櫃到
不過有個咁大既雪櫃先放得多野
我唔鐘意上層係freezer

我都係要有個大嘅雪櫃先放到好多狗仔食嘅雞胸肉
上層係freezer我覺得太唔方便

食緊野

正

柒妹

狗仔食雞胸咁好
上層係freezer 放唔到野
拎平時d野又要灣底條腰

食緊咩？

Mel巴

台灣巴
好彩逃離左

Hello

Pizza

一條友點食
一日三餐？

我都想食dominos
食左成個星期外賣 每日都想叫
但一諗到要自己食成個大批好肥 有d卻步

我試過一餐食曬 仲食埋d菇同薯仔
食到最尾 個口𡁻到好攰

痴哂線
真係好撚熱
巴打讀書個到準備成點

係呀佢哋每日都要食雞
同埋覺得自動製冰好正
啱晒我呢啲懶人

一d都唔好
好唔開心

係呀
一個批夠一個人食兩餐
我都係去超市買d frozen既食
細細個夠一餐

聽日就要上堂了
有d緊張

點解呀

好多蟲

pizza

喺屋企專心唔到
對自己極失望

好飽

屋企好難架
屋企人成日要做家務
又嘈到拆天咁

Kebab pizza 仲有冇其他

HI ALL

同男朋友鬧完交，但自己訓唔著。（佢訓左。）

想訓但訓唔到

巴打要加油呀
我都好想識返書

明知讀書係最好嘅時候
但真係接受唔到要對住啲書

超市d急凍pizza

HI

床尾和啦
訓啦絲打

HIHI

真
我覺得我對住d書又會恰眼訓

台灣有冇得讀

經常性失眠 點樣先可以眼瞓

有冇唔洗睇書嘅科
可惜我又唔係音樂運動藝術人才

唔識解決失眠問題
做下運動?

science engine?
比較文科同social science睇少d書

讀緊
對我嚟講已經叫好多書要睇
想揾d冇咁學術性嘅野讀

你又做咩唔瞓

做完更加訓唔着

好眼訓

俾你講中

太了解你

真係唔識

睇波

恭喜你獲得佢條J

拜狗一開波就chur

會唔會煮下意粉飯嗰啲?

真呀
對住書真係好攰好眼訓

你地咁鹹濕

臉有淚痕

為什麼

諗緊讀埋個學位社工定讀戲劇系定係電影

最好應該係運動音樂藝術嗰啲
但依家先起步太遲

咁你買嗰個光學顯微鏡我我先睇得到

但我知你遺下我

講中左之後就好嬲好嬲？

我納米j

Cls 幾oz?

正路
P$G都係等跑狗反擊

我都知 所以叫佢買一個光學顯微鏡俾我

今日lunch煮完

係賭注

你對邊樣有興趣多D

真
But me冇錢買

安慰

唔使太貴呢個啱晒佢

多謝

識d野

講興趣就係電影+戲劇既

正嘢嚟童年回憶

我真係有
細個期期老母都買比我
仲要叫個報紙檔留比我

細個好鍾意睇

有得睇有得玩
個櫃好似仲有

依家想玩大人之科學個部相機

半大24

PSG add oil

都話撚狗

好彩聽日3點堂
睇完沖涼訓覺仲得

有hehe想支持

好想快d有銀行戶口
咁就申請到365

我都想開返個外仔

係點架

決賽

Aloha

撐邊隊？

聽講9月6有街街行

有時dry到爆真係好想搵返條仔拖下手
但緣份呢家野話嚟就嚟咩

我要進來了

快

入嚟你屋企探下長輩咋
不要想錯

Hug hug

車

有d危

有時俾個係有心呃你玩你嘅男仔俾你仲衰過得自己一個

hello

佛系啦
有緣就到

嘻嘻我正人君子嚟

好啦咁都係dry多幾年先
定識返啲A0純情毒撚呢？

Hi

收到

一定係

A0純情毒L邊有真純情

當初我都係咁

除非唔係

好似唔小心燈左PSG

壞咗嘅A0

打緊ps4

笑左

我係一個壞咗嘅人

煩惱緊quit唔quit

唔強求唔為出pool而出，啡li good

笑右

咩驚

點解想quit

自己唔適合呢個field
唔想變成佢地一份子

只要抱住冇咩機會出到就會有

Rainbow 6

如果係工既
就quit啦

努力

明白明白

BACK

呢個時勢 搵到先

咁又係...
做毒撚得唔得
一收工就返歸

psg rip

尼馬哭撚咗

屁馬

恭喜你成為新燈神